====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Stéphane Cordobès  : Traiter la France comme une ville , c ' est par exemple produire ou accéder à des données qui nous permettent d ' appré hender les flux de tout type qui la traversent et la dessinent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

